黎子蜂呼籲政府立即解體

敬啟者：

政府日日發夢都想我地打疫苗，不停耳邊轟炸我地 ....

你地成班大手入撚左醫藥股？

唔撚封關唔撚檢疫入境支那人然後爆發又賴香港人唔聽話

你政府對香港人咁撚仆街又想人同你合作會唔會太天荒夜談？香港人尊嚴何價？

所以我呼籲政府立即解體，然後由香港人一人一票建立民主政制

想強制全民接種疫苗，hi 大左喇你班垃圾
收香港人錢害鳩香港人

屌你老母

此致
政府所有官員

次次一好番d就亂咁放人入黎播毒 之後又賴鳩市民 搞撚左成年都搞唔掂 執柒左個政府佢啦

你係咪未寫過信。。。。

屌你 由年三十晚防疫防到冬至都黎緊
你地成班狗官係度走回頭路
仆你個臭街啦
已經飯都冇得食
而家買外賣返屋企都要你管？
食屎啦真係當自己有料

你乜水啊

你又乜水呀

叫你封關又唔撚封 睇下人地台灣啦
呼籲 呼籲
我呼籲解散政府呀

見到你個名就知唔使睇